26歲仔為儲錢買樓 搞全裸執屋生意大受歡迎

英國布賴頓一名男子有天忽發其想，希望創立一門裸體執屋生意，赤條條為客人打理家頭細務，時薪30英鎊（約305港元），僅開始兩周已大受歡迎。他近日接受傳媒訪問時透露，原來他不惜赤裸身軀、僅戴一對膠手套工作，只為早日儲錢買樓。

26歲艾特肯（Daniel Aitken）曾任建築工人，兩周前向家人開玩笑，稱要開創裸體清潔生意，他更坐言起行。他表示：「過去一周已為6個家庭清潔，雖然是裸體工作，但不覺得尷尬，我挺自信。」他補充，顧客當中有男有女，多數是中年人士。

有朋友曾取笑艾特肯，但他表示會保持專業，確保客人的居所一塵不染。同時他亦推出擁抱服務，為讓人感到受陪伴，但他強調會穿上衣服才擁抱。他希望未來數年能夠賺到足夠的錢，打造屬於自己的家。

港男唔試下？

黎香港時薪1000都得

有創意，支持

身材好麻麻jar wo

全港最大基壇

多數是中年人士

係洋腸就得啦

勁

* O

點只！ 港女可以全資包養貼埋大床

成個model咁點玩都得啦
叫個毒撚出來睇下有冇人幫襯呀

英國人做鴨有好多種方法

Gaydar 響哂

好多年前香港都有段片類似
有個後生仔做裝修
之後個屋主阿伯問佢可唔可以幫佢吹

大多是中年人士 冇女買佢

係靚女已經收緊兵, 駛鬼俾錢請人打掃

天佑巴開間 我即刻幫襯

天佑巴終於開post

幅圖條仔係gv porn star 嚟喎
好似睇過佢有套打J 嘅片

真係純粹執屋?

我地果個年代 想攪gay就攪gay

照下鏡先

全裸家政婦
Av商可以問佢收版權

「好似睇過佢有套打J 嘅片」呢句先係重點

好地地執屋唔得一定要全裸

台灣好似有囡囡全裸執屋

上門做鴨都叫明買明賣
去執屋 仲筍過屌閪
唔使扯旗就咁show幾野都收到錢

攞條司華力腸抹枱洗碗

扯旗罰100

執完人屋就被主人執一劑

無比較無傷害

點解要赤裸身體

NAME?

洗乜搵個鬼佬
就咁用返馬路邊條欄杆都度到啦
咪同條欄杆一樣高之嘛

你估真係淨係執屋咩
咁我請個鐘點都得啦
執屋？俾人執幾劑咋

港男再無藉口怨天尤人買唔到樓

揈揈下咁執屋

成堆死基佬搵佢

連登同志壇

有創意

話有麻甩佬叫佢條女上去對住打J

如果香港有 成班痴線佬一定裝到全屋都係cam

都唔同人黎架wo

想試

想做

我都睇過

有故事性

呀伯，你想吹吹你搵樓下啲北姑啦

me too

港男大隻靚仔都係值一舊水咋

仲唔係成地精

你估淨係執屋咩
肯定有特別服務啦

黎香港唔駛做都有人貼錢啦，做咩作賤自己

全裸家政夫

全裸家政婦

d 9毛跌到成地都係點收貨

香港會當成賣淫被補?

一塵不染 但跌到一地鳩毛

Brighton
99% gay

做cleaner佢考咗牌未

真係呢條友？
似gv cap出黎喎

如果再大隻d就更好

夠一拳打死連登仔啦

我唔係呢d人黎嫁

佢洗緊碗時我跪係下面幫佢含

會唔會有新cap圖

冇扯既話
裸體都唔值呢個價啦

天佑出現，即係有基佬出現

樓爆 唔好接火棒 租租贏

係咪falcon studio

屌 臭鴨

阿伯好似話而家好多人都係男男互吹 好潮

台灣都有

Ptbf

點止 大把一路洗碗一路含

香港幾時有全祼女執屋？

屌你地係咪真係gay架，個背景好明顯係sean cody架啦

定係corbin fisher

好撚正 好想包佢

利申：中佬

嚟香港做仲搵得多啊

留言

黎連登發左達啦

外國屋咁大 執一次要幾耐

小鮮肉only

所以有時真係唔好話咩女人個閪係八達通
只要男人肯拋個身出嚟做
條撚一樣可以當八達通
被色相沖昏頭嘅人實在太多

你睇下金鐘圖先啦

咁都麻麻 巴打食開咩質素

執完屋就執返劑？

男性身體自主